{"total": 436, "documents": [{"ski_rating": "4.1", "type": "r", "hiking_rating": "T5", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "version": 1, "hiking_mtb_exposition": "E3", "elevation_max": 3202, "activities": ["skitouring", "snow_ice_mixed", "hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [705537.790643935, 5639739.98697218]}", "version": 1}, "ski_exposition": null, "quality": "draft", "labande_global_rating": null, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}], "risk_rating": null, "mixed_rating": null, "labande_ski_rating": null, "height_diff_up": null, "global_rating": null, "locales": [{"title_prefix": "Pointe Salvador", "title": "Couloir W", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Court couloir, encaiss\u00e9 sur le bas."}], "equipment_rating": "P4", "orientations": ["W", "SW"], "elevation_min": null, "engagement_rating": null, "document_id": 1290033, "protected": false, "ice_rating": null, "available_langs": ["fr"]}, {"ski_rating": "3.2", "type": "r", "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": 100, "height_diff_down": null, "version": 2, "elevation_max": 2435, "locales": [{"title": "Couloir W de Roches Corneille", "lang": "fr", "version": 4, "summary": null, "title_prefix": "Roches Corneille"}], "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [725627.385709472, 5612952.845261425], \"type\": \"Point\"}"}, "ski_exposition": null, "quality": "draft", "labande_global_rating": "PD+", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "hiking_mtb_exposition": null, "labande_ski_rating": "S3", "height_diff_up": null, "activities": ["skitouring", "hiking"], "orientations": ["NW", "W"], "elevation_min": 2270, "document_id": 1283750, "protected": false, "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "elevation_min": null, "quality": "draft", "hiking_rating": "T1", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": null, "orientations": [], "locales": [{"title_prefix": "Aiguille d'Allemont", "title": "Acc\u00e8s p\u00e9destre", "lang": "fr", "version": 1, "summary": null}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [672485.808881579, 5641715.205390127]}", "version": 1}, "document_id": 1269400, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "protected": false, "locales": [{"title": "Travers\u00e9e de Roche du Chardonnet aux chalets de Biaune", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Belle travers\u00e9e de la ligne de cr\u00eate des Rochers de la Grande et Petite Temp\u00eate, version longue.", "title_prefix": "Rocher de la Grande Temp\u00eate"}], "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 2, "elevation_min": null, "elevation_max": 3002, "orientations": ["N", "S"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [729329.7716344957, 5636393.015841691], \"type\": \"Point\"}"}, "document_id": 1263655, "quality": "draft", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "elevation_min": 783, "quality": "great", "hiking_rating": "T1", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 573, "height_diff_up": 573, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 940, "orientations": [], "locales": [{"title_prefix": "Lac de Serre-Pon\u00e7on", "title": "Boucle Baies Saint-Michel - Baie des Moulettes ", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Jolie boucle sur les berges du lac"}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [705253.2793327238, 5544936.91855916]}", "version": 1}, "document_id": 1255726, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alps de l'Alta Proven\u00e7a", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Alpes-de-Haute-Provence", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Alpes-de-Haute-Provence", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Alpes de Alta Provenza", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpes-de-Haute-Provence", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Alpes-de-Haute-Provence", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Alpi dell'Alta Provenza", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14362, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E1", "elevation_min": 2574, "quality": "medium", "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": 530, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 3098, "orientations": ["N", "NW", "W"], "locales": [{"title_prefix": "Pointe des Cerces", "title": "Voie normale", "lang": "fr", "version": 2, "summary": null}], "geometry": {"has_geom_detail": true, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [721892.4142468057, 5633017.185635753]}", "version": 2}, "document_id": 1255448, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E1", "elevation_min": 2169, "quality": "medium", "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": 540, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2699, "orientations": ["E", "SE"], "locales": [{"title_prefix": "Passage de la Pissine", "title": "Depuis le refuge de Terre Rouge et par les lacs", "lang": "fr", "version": 3, "summary": "Sauvage !"}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [723669.4192921077, 5640082.318377764]}", "version": 1}, "document_id": 1255417, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "aid_rating": null, "rock_required_rating": null, "hiking_rating": null, "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "version": 1, "hiking_mtb_exposition": null, "elevation_max": 3229, "activities": ["mountain_climbing", "hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": true, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [715724.1616412429, 5631138.980323852]}", "version": 1}, "rock_free_rating": null, "quality": "draft", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "exposition_rock_rating": null, "risk_rating": null, "height_diff_up": null, "global_rating": "F", "locales": [{"title_prefix": "Grand Galibier", "title": "cara sur", "lang": "es", "version": 1, "summary": null}, {"title_prefix": "Grand Galibier", "title": "Face S", "lang": "fr", "version": 1, "summary": null}], "equipment_rating": null, "orientations": ["S"], "elevation_min": null, "engagement_rating": null, "document_id": 1251392, "protected": false, "available_langs": ["es", "fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E3", "protected": false, "available_langs": ["fr"], "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": 80, "height_diff_down": 80, "height_diff_up": 890, "version": 2, "locales": [{"title_prefix": "Arche du Vet", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Mont\u00e9e la plus courte, mais pas la plus facile, \u00e0 l'Arche du Vet.", "title": "depuis Gragnolet"}], "elevation_max": 1780, "orientations": ["S", "SW", "W"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [665139.923779674, 5605067.11382244]}"}, "document_id": 1247922, "quality": "fine", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "elevation_min": 890}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E3", "protected": false, "available_langs": ["fr"], "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": 190, "height_diff_down": 190, "height_diff_up": 1080, "version": 2, "locales": [{"title_prefix": "Arche du Vet", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Acc\u00e8s le moins difficile \u00e0 trouver", "title": "Depuis Entraigues"}], "elevation_max": 1890, "orientations": ["W"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [665139.923779674, 5605067.11382244]}"}, "document_id": 1247816, "quality": "medium", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "elevation_min": 810}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "protected": false, "locales": [{"title": "depuis La Lavey", "lang": "fr", "version": 2, "summary": null, "title_prefix": "T\u00eate du Caneton"}], "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 2, "elevation_min": 1413, "elevation_max": 2958, "orientations": ["E", "S", "SE"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [688111.2095230626, 5607149.282415831], \"type\": \"Point\"}"}, "document_id": 1241872, "quality": "medium", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E3", "elevation_min": 1700, "quality": "fine", "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 3, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 3192, "orientations": ["S", "SW", "W"], "locales": [{"title_prefix": "Pointe de Pi\u00e9 B\u00e9rarde", "title": "par le versant SW", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Probablement le moyen le plus simple pour monter \u00e0 la Pointe de Pi\u00e9 B\u00e9rarde. Beau point de vue sur les \u00c9crins depuis le sommet."}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [704504.3217986661, 5609904.370392273]}", "version": 1}, "document_id": 1241789, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "protected": false, "locales": [{"title": "depuis Ailefroide", "lang": "fr", "version": 2, "summary": null, "title_prefix": "T\u00eate de la Draye"}], "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 700, "height_diff_up": 700, "version": 2, "elevation_min": 1494, "elevation_max": 2077, "orientations": ["E", "NE"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [718566.5591332149, 5604450.3214057805], \"type\": \"Point\"}"}, "document_id": 1240150, "quality": "medium", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "quality": "draft", "locales": [{"title": "Vallon du Chardon en boucle depuis la B\u00e9rarde", "lang": "fr", "version": 5, "summary": "Boucle sans difficult\u00e9 particuli\u00e8re au d\u00e9part de la B\u00e9rarde", "title_prefix": "Refuge du Carrelet"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 500, "height_diff_up": 500, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2125, "orientations": [], "elevation_min": 1700, "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [701644.8193970963, 5605120.703220079]}"}, "document_id": 1238384, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "quality": "draft", "locales": [{"title": "Boucle Massif des Cerces", "lang": "fr", "version": 3, "summary": "Belle boucle passant par plusieurs cols et lacs du massif des Cerces. La mont\u00e9e au col des B\u00e9raudes (2780 m) est \u00e9quip\u00e9e avec un c\u00e2ble. Le couloir qui decend du col des B\u00e9raudes peut \u00eatre un peu glissant et se fait plus facilement en d\u00e9sescaladant (+ il y avait de la neige sur le chemin lors de notre passage) mais globalement une belle rando sans difficult\u00e9 particuli\u00e8re. Un arr\u00eat final au refuge des Dray\u00e8res permet de profiter d'une part de tarte \u00e0 la myrtille avec un chocolat chaud ;) ", "title_prefix": "Col des B\u00e9raudes"}], "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": null, "orientations": [], "elevation_min": null, "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [726441.2712626654, 5630859.053445225]}"}, "document_id": 1237285, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E3", "elevation_min": 1700, "quality": "draft", "hiking_rating": "T5", "height_diff_difficulties": 1000, "height_diff_down": 2300, "height_diff_up": 2300, "version": 1, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 3309, "orientations": ["E", "W"], "locales": [{"title_prefix": "Col de la Lavey", "title": "AlpiTrail - Boucle horaire depuis la B\u00e9rarde", "lang": "fr", "version": 1, "summary": "Boucle alpitrail avec une travers\u00e9e alpine E/W du Col de la Lavey.\nEn l\u2019absence de neige, la travers\u00e9e peut \u00eatre d\u00e9licate.\nLa B\u00e9rarde - Passage de l'\u00c2ne - Col de la Lavey - Lac des Rouies - Refuge de la Lavey - Champforent - La B\u00e9rarde"}], "geometry": {"has_geom_detail": true, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [692919.9931308113, 5601420.962798561]}", "version": 1}, "document_id": 1234471, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E1", "protected": false, "locales": [{"title": "Depuis Prapic", "lang": "fr", "version": 8, "summary": "Grande classique depuis Prapic avec une belle vue panoramique'", "title_prefix": "Lac des Pisses"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 1000, "height_diff_up": 1000, "version": 2, "elevation_min": 1500, "elevation_max": 2500, "orientations": ["S"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [707465.8385233779, 5578116.400402743], \"type\": \"Point\"}"}, "document_id": 1234384, "quality": "fine", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E1", "quality": "draft", "locales": [{"title": "Lac de Puy Aillaud ", "lang": "fr", "version": 5, "summary": null, "title_prefix": "La Blanche"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 1000, "height_diff_up": 1000, "version": 4, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2534, "orientations": ["S"], "elevation_min": 1600, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [717432.7448204159, 5599799.224353533]}"}, "document_id": 1227236, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "quality": "medium", "locales": [{"title": "Tour des Lacs d'Orci\u00e8res-Merlette", "lang": "fr", "version": 4, "summary": "Circuit pouvant \u00eatre r\u00e9alis\u00e9 au d\u00e9part de la station (rajouter 500 m au d\u00e9nivel\u00e9 positif) ou au d\u00e9part du chalet de Rocherousse apr\u00e8s avoir pris le t\u00e9l\u00e9mix du m\u00eame nom.", "title_prefix": "Grand Lac des Estaris"}], "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 50, "height_diff_up": 400, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2680, "orientations": ["S"], "elevation_min": 2280, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [706186.470624044, 5579542.349377105]}"}, "document_id": 1225256, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "elevation_min": 1530, "quality": "fine", "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 350, "height_diff_up": 350, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 1880, "orientations": ["NW"], "locales": [{"title_prefix": "Saut du Laire", "title": "Depuis Prapic", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "L'aller-retour au Saut du Laire depuis Prapic est une classique familiale du fond du Champsaur. Marmottes garanties !"}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [711866.4714782668, 5569304.825609743]}", "version": 1}, "document_id": 1225233, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "quality": "medium", "locales": [{"title": "depuis Pelvoux-Vallouise", "lang": "fr", "version": 5, "summary": null, "title_prefix": "Col de Vallouise"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 1400, "height_diff_up": 1400, "version": 4, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2600, "orientations": ["SW"], "elevation_min": 1200, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [726203.830138998, 5602838.206962551]}"}, "document_id": 1209139, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "quality": "draft", "locales": [{"title": "Travers\u00e9e T\u00eate de Guizi\u00e8re Pic de la Greysini\u00e8re", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Petite ballade panoramique au d\u00e9part de Col de Gleize.", "title_prefix": "Col de Gleize"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 565, "height_diff_up": 565, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 1926, "orientations": ["N", "S"], "elevation_min": 1417, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [673266.5142092033, 5562286.334689495]}"}, "document_id": 1209000, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "D\u00e9voluy", "lang": "fr", "version": 12}], "document_id": 14402, "protected": false, "version": 3, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "protected": false, "available_langs": ["fr"], "hiking_rating": "T4", "height_diff_difficulties": 100, "height_diff_down": 1000, "height_diff_up": 1000, "version": 2, "locales": [{"title_prefix": "Pic des Trois \u00c9v\u00each\u00e9s", "lang": "fr", "version": 3, "summary": null, "title": "depuis Colomban Noir"}], "elevation_max": 3116, "orientations": ["SW"], "activities": ["hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 2, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [711220.3820136981, 5633397.025573088]}"}, "document_id": 1205477, "quality": "medium", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "elevation_min": 2200}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "elevation_min": 1670, "quality": "medium", "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2955, "orientations": ["SW"], "locales": [{"title_prefix": "Pic Blanc du Galibier", "title": "Depuis Bonnenuit par la combe de Mortavieille (la lauzette)", "lang": "fr", "version": 3, "summary": null}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [710662.8499878227, 5631603.240274894]}", "version": 1}, "document_id": 1205021, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E1", "quality": "medium", "locales": [{"title": "depuis La B\u00e9rarde", "lang": "fr", "version": 1, "summary": "Tr\u00e8s belle vue sur le cirque des Bans depuis la terrasse du refuge.", "title_prefix": "Refuge Temple \u00c9crins"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 710, "height_diff_up": 710, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 2410, "orientations": ["S", "SW"], "elevation_min": 1700, "geometry": {"has_geom_detail": true, "version": 2, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [704668.186446772, 5606473.292446934]}"}, "document_id": 1202566, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Is\u00e8re", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Is\u00e8ra", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Is\u00e8re", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14328, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "\u00c9crins", "lang": "fr", "version": 41}], "document_id": 14403, "protected": false, "version": 21, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "aid_rating": null, "rock_required_rating": null, "hiking_rating": "T5", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "version": 2, "elevation_max": null, "locales": [{"title": "version alpina", "lang": "es", "version": 3, "summary": "Vuelta de las Agujas de Arves cuanto m\u00e1s cerca.\n\n", "title_prefix": "Tour des Aiguilles d'Arves"}, {"title": "version alpine", "lang": "fr", "version": 2, "summary": "Tour des Aiguilles d'Arves au plus pr\u00e8s.", "title_prefix": "Tour des Aiguilles d'Arves"}], "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"coordinates\": [705370.077758506, 5641835.044844282], \"type\": \"Point\"}"}, "rock_free_rating": null, "risk_rating": null, "quality": "draft", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}], "exposition_rock_rating": null, "hiking_mtb_exposition": null, "mixed_rating": null, "height_diff_up": null, "global_rating": "PD", "activities": ["mountain_climbing", "hiking", "snow_ice_mixed"], "equipment_rating": null, "orientations": [], "elevation_min": null, "engagement_rating": null, "document_id": 1199753, "protected": false, "ice_rating": null, "available_langs": ["es", "fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": null, "elevation_min": null, "quality": "draft", "hiking_rating": "T3", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": null, "height_diff_up": null, "version": 3, "activities": ["hiking"], "elevation_max": null, "orientations": ["N", "NE", "E", "SE", "SW", "W", "NW", "S"], "locales": [{"title_prefix": "Tour des Aiguilles d'Arves", "title": "Version randonn\u00e9e", "lang": "fr", "version": 3, "summary": "Tour sauvage des Aiguilles d'Arves, avec de longues parties hors sentier."}], "geometry": {"has_geom_detail": true, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [705370.077758506, 5641835.044844282]}", "version": 2}, "document_id": 1199752, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Grandes Rousses - Arves", "lang": "fr", "version": 9}], "document_id": 14407, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "quality": "fine", "locales": [{"title": "depuis le domaine de Charance", "lang": "fr", "version": 8, "summary": null, "title_prefix": "Le Rochasson"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 289, "height_diff_up": 330, "version": 3, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 1325, "orientations": ["NW"], "elevation_min": 1036, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 2, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [673330.24482704, 5556189.9901633095]}"}, "document_id": 1197645, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "D\u00e9voluy", "lang": "fr", "version": 12}], "document_id": 14402, "protected": false, "version": 3, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"type": "r", "hiking_mtb_exposition": "E2", "quality": "medium", "locales": [{"title": "Circuit des Baux / Haute Corr\u00e9o", "lang": "fr", "version": 6, "summary": "Le village de La Roche-des-Arnauds est blotti au pied de son rocher, prenant le soleil, intact avec ses maisons et sa tour.\nUne activit\u00e9 importante de la commune \u00e9tait autrefois la production de glace. L'abondance d'eau pure du Bu\u00ebch, des temp\u00e9ratures tr\u00e8s basses en hiver et la proximit\u00e9 de la voie ferr\u00e9e ont permis l'exploitation de glaci\u00e8res. En hiver, de petits lacs artificiels \u00e9taient cr\u00e9\u00e9s, quand la glace atteignait une \u00e9paisseur de 20 cm, elle \u00e9tait d\u00e9coup\u00e9e et stock\u00e9e dans des b\u00e2timents isol\u00e9s puis distribu\u00e9e en \u00e9t\u00e9 aux poissonneries et restaurants de la r\u00e9gion.\n\nLe village voisin de Montmaur, accessible par la m\u00eame ligne de bus, ravira les amateurs d'Histoire, il abrite en effet l'un des plus beaux ch\u00e2teaux des Hautes-Alpes, ouvert au public (horaires sur https://www.hautes-alpes.fr/3724-le-chateau-de-montmaur.htm).", "title_prefix": "La Roche-des-Arnauds"}], "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": null, "height_diff_down": 231, "height_diff_up": 239, "version": 2, "activities": ["hiking"], "elevation_max": 1168, "orientations": [], "elevation_min": 936, "geometry": {"has_geom_detail": false, "version": 1, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [663024.3418197862, 5552677.203547379]}"}, "document_id": 1192242, "protected": false, "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Alts Alps", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Altos Alpes", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Alpe Garaiak", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Hautes-Alpes", "lang": "fr", "version": 4}, {"title": "Alte Alpi", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14361, "protected": false, "version": 4, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "D\u00e9voluy", "lang": "fr", "version": 12}], "document_id": 14402, "protected": false, "version": 3, "available_langs": null}], "available_langs": ["fr"]}, {"ski_rating": "2.2", "type": "r", "hiking_rating": "T2", "height_diff_difficulties": 200, "height_diff_down": 1200, "version": 3, "elevation_max": 2850, "activities": ["skitouring", "snowshoeing", "hiking"], "geometry": {"has_geom_detail": false, "geom": "{\"type\": \"Point\", \"coordinates\": [720481.0966732678, 5630345.457197712]}", "version": 1}, "ski_exposition": "E3", "snowshoe_rating": "R3", "quality": "medium", "labande_global_rating": "PD-", "areas": [{"type": "a", "area_type": "country", "locales": [{"title": "France", "lang": "fr", "version": 6}, {"title": "Fran\u00e7a", "lang": "ca", "version": 3}, {"title": "Frankreich", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Francia", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "France", "lang": "eu", "version": 2}, {"title": "Francia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14274, "protected": false, "version": 11, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "admin_limits", "locales": [{"title": "Savoia", "lang": "ca", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "de", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "en", "version": 1}, {"title": "Saboya", "lang": "es", "version": 1}, {"title": "Savoia", "lang": "eu", "version": 1}, {"title": "Savoie", "lang": "fr", "version": 2}, {"title": "Savoia", "lang": "it", "version": 1}], "document_id": 14295, "protected": false, "version": 2, "available_langs": null}, {"type": "a", "area_type": "range", "locales": [{"title": "Cerces - Thabor - Mont-Cenis", "lang": "fr", "version": 5}, {"title": "Tabor \u2013 Moncenisio", "lang": "it", "version": 2}], "document_id": 252522, "protected": false, "version": 1, "available_langs": null}], "hiking_mtb_exposition": "E2", "labande_ski_rating": "S3", "height_diff_up": 1200, "locales": [{"title_prefix": "Col de la Ponsonni\u00e8re", "title": "Cr\u00eates de la Ponsonni\u00e8re par le col", "lang": "fr", "version": 3, "summary": null}], "orientations": ["S", "SE", "SW"], "elevation_min": 1650, "document_id": 1190414, "protected": false, "available_langs": ["fr"]}]}