{
  "type": "FeatureCollection",
  "generator": "Refuges.info API",
  "copyright": "The data included in this document is from www.refuges.info. The data is made available under CC By-Sa 2.0",
  "timestamp": "2021-03-08T09:22:09+00:00",
  "features": 
  [

    {
      "type": "Feature",
      "id": 1710,
      "properties": {"id":1710,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1710\/refuge-garde\/Refuge-du-Pave\/","nom":"Refuge du Pav\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":2841},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":26},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.32856,44.98592]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 147,
      "properties": {"id":147,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/147\/refuge-garde\/Refuge-du-Col-de-la-Vanoise\/","nom":"Refuge du Col de la Vanoise","sym":"Residence","coord":{"alt":2516},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":130},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7906,45.3918]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 427,
      "properties": {"id":427,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/427\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Orgere\/","nom":"Refuge de l'Org\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":1985},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":70},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.67299,45.2292]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 376,
      "properties": {"id":376,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/376\/refuge-garde\/Refuge-Torino\/","nom":"Refuge Torino","sym":"Residence","coord":{"alt":3375},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":212},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.93378,45.84514]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1590,
      "properties": {"id":1590,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1590\/refuge-garde\/Refuge-Monzino\/","nom":"Refuge Monzino","sym":"Residence","coord":{"alt":2561},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":55},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.88452,45.79944]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4380,
      "properties": {"id":4380,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4380\/refuge-garde\/Refuge-de-Bayssellance\/","nom":"Refuge de Bayssellance","sym":"Residence","coord":{"alt":2651},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":58},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.12414,42.77938]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1118,
      "properties": {"id":1118,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1118\/refuge-garde\/Wildhornhtte\/","nom":"Wildhornh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2303},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":96},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.38795,46.37923]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 365,
      "properties": {"id":365,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/365\/refuge-garde\/Refuge-Gonella\/","nom":"Refuge Gonella","sym":"Residence","coord":{"alt":3072},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":24},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.83236,45.81924]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 315,
      "properties": {"id":315,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/315\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Envers-des-Aiguilles\/","nom":"Refuge de l'Envers des Aiguilles","sym":"Residence","coord":{"alt":2523},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":58},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.92768,45.89998]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4206,
      "properties": {"id":4206,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4206\/refuge-garde\/La-ferme-du-Danay\/","nom":"La ferme du Danay","sym":"Residence","coord":{"alt":1561},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":19},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.44207,45.92261]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4140,
      "properties": {"id":4140,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4140\/refuge-garde\/Al-Legn\/","nom":"Al Legn","sym":"Residence","coord":{"alt":1814},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":12},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.66712,46.12232]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 291,
      "properties": {"id":291,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/291\/refuge-garde\/Refuge-du-Plan-des-Gouilles\/","nom":"Refuge du Plan des Gouilles","sym":"Residence","coord":{"alt":2352},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7432,45.44417]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2794,
      "properties": {"id":2794,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2794\/refuge-garde\/Halte-des-Randonneurs\/","nom":"Halte des Randonneurs","sym":"Residence","coord":{"alt":240},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.69102,49.03558]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5349,
      "properties": {"id":5349,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5349\/refuge-garde\/Refugio-de-Altavista-Teide\/","nom":"Refugio de Altavista (Teide)","sym":"Residence","coord":{"alt":3260},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":54},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-16.62941,28.27416]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1125,
      "properties": {"id":1125,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1125\/refuge-garde\/Refuge-du-Roc-de-la-Peche\/","nom":"Refuge du Roc de la P\u00eache","sym":"Residence","coord":{"alt":1911},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.69126,45.3278]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3943,
      "properties": {"id":3943,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3943\/refuge-garde\/Refuge-de-l-etang-Fourcat\/","nom":"Refuge de l'\u00e9tang Fourcat","sym":"Residence","coord":{"alt":2445},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":25},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.49037,42.66507]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4223,
      "properties": {"id":4223,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4223\/refuge-garde\/Gite-des-trois-cols\/","nom":"Gite des trois cols","sym":"Residence","coord":{"alt":1477},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.33258,44.61603]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1166,
      "properties": {"id":1166,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1166\/refuge-garde\/Refuge-des-Souffles\/","nom":"Refuge des Souffles","sym":"Residence","coord":{"alt":1980},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.14658,44.84464]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4249,
      "properties": {"id":4249,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4249\/refuge-garde\/Refuge-d-Arlet\/","nom":"Refuge d'Arlet","sym":"Residence","coord":{"alt":1986},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":43},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.6157,42.8407]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1416,
      "properties": {"id":1416,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1416\/refuge-garde\/Refuge-des-Evettes\/","nom":"Refuge des Evettes","sym":"Residence","coord":{"alt":2590},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":64},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.10739,45.3685]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2467,
      "properties": {"id":2467,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2467\/refuge-garde\/Cabane-d-Arpitettaz\/","nom":"Cabane d'Arpitettaz","sym":"Residence","coord":{"alt":2786},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.6793,46.10084]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3539,
      "properties": {"id":3539,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3539\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Oredon\/","nom":"Refuge de l'Or\u00e9don","sym":"Residence","coord":{"alt":1870},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.1692,42.82622]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2414,
      "properties": {"id":2414,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2414\/refuge-garde\/Oberaarjochhtte\/","nom":"Oberaarjochh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":3258},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":56},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.17347,46.52627]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4403,
      "properties": {"id":4403,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4403\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Calma\/","nom":"Refuge de la Calma","sym":"Crossing","coord":{"alt":2105},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.99361,42.52694]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4291,
      "properties": {"id":4291,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4291\/refuge-garde\/refuge-des-Besines\/","nom":"Refuge des B\u00e9sines","sym":"Residence","coord":{"alt":2104},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":55},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.86852,42.60382]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2872,
      "properties": {"id":2872,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2872\/refuge-garde\/Dom-Pri-Krn-Jezero\/","nom":"Dom Pri Krn Jezero","sym":"Residence","coord":{"alt":1450},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":170},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[13.69656,46.28893]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3598,
      "properties": {"id":3598,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3598\/refuge-garde\/Refuge-Auberge-San-Bernardo\/","nom":"Refuge Auberge San Bernardo","sym":"Residence","coord":{"alt":2800},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-69.35878,-32.97438]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4173,
      "properties": {"id":4173,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4173\/refuge-garde\/Refuge-de-Puscaghja\/","nom":"Refuge de Puscaghja","sym":"Residence","coord":{"alt":1085},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":15},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.84061,42.31572]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4191,
      "properties": {"id":4191,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4191\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Oukaimeden\/","nom":"Refuge de l'Oukaimeden","sym":"Residence","coord":{"alt":2600},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":163},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-7.85867,31.20527]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4189,
      "properties": {"id":4189,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4189\/refuge-garde\/Refuge-de-Lepinay-ou-de-Tazaghart\/","nom":"Refuge de L\u00e9pinay (ou de Tazaghart)","sym":"Residence","coord":{"alt":3000},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-7.96229,31.07603]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4190,
      "properties": {"id":4190,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4190\/refuge-garde\/Refuge-d-Imlil\/","nom":"Refuge d'Imlil","sym":"Residence","coord":{"alt":1740},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":38},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-7.92118,31.1408]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4187,
      "properties": {"id":4187,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4187\/refuge-garde\/Refuge-de-Tacheddirt\/","nom":"Refuge de Tacheddirt","sym":"Residence","coord":{"alt":1750},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":10},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-7.84535,31.15625]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4087,
      "properties": {"id":4087,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4087\/refuge-garde\/Refuge-de-Belagua\/","nom":"Refuge de Belagua","sym":"Crossing","coord":{"alt":1418},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":15},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.83461,42.94511]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3531,
      "properties": {"id":3531,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3531\/refuge-garde\/Refuge-de-Bastan\/","nom":"Refuge de Bastan","sym":"Residence","coord":{"alt":2250},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":33},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.20969,42.85323]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2268,
      "properties": {"id":2268,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2268\/refuge-garde\/Weisshornhtte\/","nom":"Weisshornh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2932},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.74354,46.08595]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 111,
      "properties": {"id":111,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/111\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Dent-Parrachee\/","nom":"Refuge de la Dent Parrach\u00e9e","sym":"Residence","coord":{"alt":2511},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.71909,45.26974]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4323,
      "properties": {"id":4323,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4323\/refuge-garde\/Refuge-Dahu-de-Sabarnui\/","nom":"Refuge Dahu de Sabarnui","sym":"Residence","coord":{"alt":1702},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":21},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.0442,44.2609]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2871,
      "properties": {"id":2871,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2871\/refuge-garde\/Zoissova-koca-na-Kokrskem-sedlu\/","nom":"Zoissova koca na Kokrskem sedlu","sym":"Residence","coord":{"alt":1793},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[14.54689,46.34418]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 58,
      "properties": {"id":58,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/58\/refuge-garde\/L-Oule-ou-Antoine-Cros\/","nom":"L'Oule ou Antoine Cros","sym":"Residence","coord":{"alt":1840},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":19},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.13539,45.31417]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5846,
      "properties": {"id":5846,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5846\/refuge-garde\/Refuge-Angel-Orus-El-Forcau\/","nom":"Refuge Angel Orus (El Forcau)","sym":"Residence","coord":{"alt":2150},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":96},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.457391738891602,42.6274544194703]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3007,
      "properties": {"id":3007,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3007\/refuge-garde\/Refuge-CAF-des-Trois-Fours\/","nom":"Refuge CAF des Trois Fours","sym":"Residence","coord":{"alt":1230},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.0256,48.0533]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4344,
      "properties": {"id":4344,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4344\/refuge-garde\/Refuge-du-Larribet\/","nom":"Refuge du Larribet","sym":"Residence","coord":{"alt":2072},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.28873,42.85821]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1571,
      "properties": {"id":1571,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1571\/refuge-garde\/Cabane-de-Prafleuri\/","nom":"Cabane de Prafleuri","sym":"Residence","coord":{"alt":2662},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":59},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.37881,46.07497]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4427,
      "properties": {"id":4427,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4427\/refuge-garde\/Refuge-des-Bouillouses\/","nom":"Refuge des Bouillouses","sym":"Residence","coord":{"alt":2005},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":59},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.00345,42.55897]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4376,
      "properties": {"id":4376,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4376\/refuge-garde\/Refuge-Willy-Jervis\/","nom":"Refuge Willy Jervis","sym":"Residence","coord":{"alt":1732},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":50},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.03933,44.77337]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2352,
      "properties": {"id":2352,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2352\/refuge-garde\/Cabane-Bordier\/","nom":"Cabane Bordier","sym":"Residence","coord":{"alt":2886},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":44},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.84989,46.14462]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4530,
      "properties": {"id":4530,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4530\/refuge-garde\/refuge-du-Maupas\/","nom":"Refuge du Maupas","sym":"Residence","coord":{"alt":2450},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.54907,42.71479]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 404,
      "properties": {"id":404,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/404\/refuge-garde\/Chalet-le-Zaulay-ou-Zole\/","nom":"Chalet le Zaulay (ou Zol\u00e9)","sym":"Crossing","coord":{"alt":1100},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":"D\u00e9truit"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.72522,46.2105]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1529,
      "properties": {"id":1529,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1529\/refuge-garde\/L-Alpe-du-Pin\/","nom":"L'Alpe du Pin","sym":"Residence","coord":{"alt":1805},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":16},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.17329,44.94464]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2238,
      "properties": {"id":2238,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2238\/refuge-garde\/Cabane-du-Mountet\/","nom":"Cabane du Mountet","sym":"Residence","coord":{"alt":2886},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":115},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.65351,46.06]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 333,
      "properties": {"id":333,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/333\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Dent-d-Oche\/","nom":"Refuge de la Dent d'Oche","sym":"Residence","coord":{"alt":2114},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":45},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7277,46.35274]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5871,
      "properties": {"id":5871,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5871\/refuge-garde\/Refugio-de-Estos\/","nom":"Refugio de Estos","sym":"Residence","coord":{"alt":1890},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":100},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.485190153121948,42.6755693782911]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1475,
      "properties": {"id":1475,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1475\/refuge-garde\/Cabane-des-Vignettes\/","nom":"Cabane des Vignettes","sym":"Residence","coord":{"alt":3158},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":120},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.47567,45.98983]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3451,
      "properties": {"id":3451,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3451\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Glere\/","nom":"Refuge de la Gl\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":2153},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":65},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.0905,42.86088]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2701,
      "properties": {"id":2701,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2701\/refuge-garde\/Refuge-de-Longon-Vacherie-de-Roure\/","nom":"Refuge de Longon (Vacherie de Roure)","sym":"Residence","coord":{"alt":1883},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.04693,44.13925]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5859,
      "properties": {"id":5859,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5859\/refuge-garde\/Refuge-des-Espuguettes\/","nom":"Refuge des Espuguettes","sym":"Residence","coord":{"alt":2027},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":54},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.012284517288208,42.7198716280187]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4298,
      "properties": {"id":4298,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4298\/refuge-garde\/Oberaletschtte-SAC\/","nom":"Oberaletsch\u00fctte SAC","sym":"Residence","coord":{"alt":2640},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":58},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.9738,46.4249]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4310,
      "properties": {"id":4310,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4310\/refuge-garde\/Bovarina\/","nom":"Bovarina","sym":"Residence","coord":{"alt":1870},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":42},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.88864,46.56013]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5882,
      "properties": {"id":5882,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5882\/refuge-garde\/Refugi-Restanca\/","nom":"Refugi Restanca","sym":"Residence","coord":{"alt":2010},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.854734182357788,42.6346927821686]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2991,
      "properties": {"id":2991,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2991\/refuge-garde\/Grubenberghtte\/","nom":"Grubenbergh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":1840},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.25193,46.54928]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 319,
      "properties": {"id":319,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/319\/refuge-garde\/Refuge-de-Presset\/","nom":"Refuge de Presset","sym":"Residence","coord":{"alt":2514},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.66378,45.64826]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5468,
      "properties": {"id":5468,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5468\/refuge-garde\/Refuge-de-Colomers\/","nom":"Refuge de Colomers","sym":"Residence","coord":{"alt":2135},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.9205,42.6242]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5868,
      "properties": {"id":5868,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5868\/refuge-garde\/Refuge-de-Viados\/","nom":"Refuge de Viados","sym":"Residence","coord":{"alt":1760},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":70},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.377263426780701,42.6606713317993]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5620,
      "properties": {"id":5620,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5620\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Rencluse\/","nom":"Refuge de la Rencluse","sym":"Residence","coord":{"alt":2140},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":92},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.6508,42.6691]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2595,
      "properties": {"id":2595,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2595\/refuge-garde\/Refuge-CAI-Saronno\/","nom":"Refuge CAI Saronno","sym":"Residence","coord":{"alt":1827},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":24},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.92478,45.96651]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2389,
      "properties": {"id":2389,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2389\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Orionde-Duca-degli-Abruzzi\/","nom":"Refuge de l'Oriond\u00e9 (Duca degli Abruzzi)","sym":"Residence","coord":{"alt":2802},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.64384,45.95907]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2269,
      "properties": {"id":2269,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2269\/refuge-garde\/Taschhtte\/","nom":"T\u00e4schh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2701},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.82997,46.05154]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2330,
      "properties": {"id":2330,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2330\/refuge-garde\/Refuge-Guide-d-Ayas-Lambronecca\/","nom":"Refuge Guide d'Ayas (Lambronecca)","sym":"Residence","coord":{"alt":3400},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.76704,45.92056]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2324,
      "properties": {"id":2324,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2324\/refuge-garde\/Cabane-des-Audannes\/","nom":"Cabane des Audannes","sym":"Residence","coord":{"alt":2508},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":52},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.384,46.3434]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2433,
      "properties": {"id":2433,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2433\/refuge-garde\/Britannia-Htte\/","nom":"Britannia H\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":3030},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":134},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.93507,46.06007]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 374,
      "properties": {"id":374,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/374\/refuge-garde\/Refuge-Dalmazzi\/","nom":"Refuge Dalmazzi","sym":"Residence","coord":{"alt":2590},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.04056,45.89396]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2021,
      "properties": {"id":2021,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2021\/refuge-garde\/Refuge-Gagliardone\/","nom":"Refuge Gagliardone","sym":"Crossing","coord":{"alt":2630},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.06699,44.67018]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3843,
      "properties": {"id":3843,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3843\/refuge-garde\/Refuge-Frassati\/","nom":"Refuge Frassati","sym":"Residence","coord":{"alt":2550},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.09671,45.84108]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1767,
      "properties": {"id":1767,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1767\/refuge-garde\/Refuge-de-Chabourneou\/","nom":"Refuge de Chabourn\u00e9ou","sym":"Residence","coord":{"alt":2020},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":44},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.31482,44.80995]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 237,
      "properties": {"id":237,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/237\/refuge-garde\/Refuge-du-Plan-de-l-Aiguille\/","nom":"Refuge du Plan de l'Aiguille","sym":"Residence","coord":{"alt":2207},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.88272,45.90558]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2296,
      "properties": {"id":2296,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2296\/refuge-garde\/Refuge-du-Pre-de-La-Chaumette\/","nom":"Refuge du Pr\u00e9 de La Chaumette","sym":"Residence","coord":{"alt":1805},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.32756,44.76534]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 339,
      "properties": {"id":339,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/339\/refuge-garde\/Refuge-Durier\/","nom":"Refuge Durier","sym":"Residence","coord":{"alt":3389},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":24},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.81177,45.82541]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1506,
      "properties": {"id":1506,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1506\/refuge-garde\/Refuge-de-La-Sure\/","nom":"Refuge de La Sure","sym":"Crossing","coord":{"alt":1306},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[5.58141,45.23004]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 57,
      "properties": {"id":57,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/57\/refuge-garde\/Gite-d-alpage-Refuge-de-la-Combe-Madame\/","nom":"G\u00eete d'alpage \/ Refuge de la Combe Madame","sym":"Residence","coord":{"alt":1784},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.11402,45.26474]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4059,
      "properties": {"id":4059,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4059\/refuge-garde\/Rifugio-Severino-Bessone-al-Lago-Verde\/","nom":"Rifugio \"Severino Bessone\" al Lago Verde","sym":"Residence","coord":{"alt":2583},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":56},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.02054,44.82812]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1597,
      "properties": {"id":1597,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1597\/refuge-garde\/Refuge-de-Plaisance\/","nom":"Refuge de Plaisance","sym":"Residence","coord":{"alt":2170},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":38},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7919,45.4629]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 338,
      "properties": {"id":338,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/338\/refuge-garde\/Refuge-des-Conscrits\/","nom":"Refuge des Conscrits","sym":"Residence","coord":{"alt":2602},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":90},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7659,45.7869]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 416,
      "properties": {"id":416,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/416\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Chardonniere\/","nom":"Refuge de la Chardonni\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":1360},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7741,46.14045]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 281,
      "properties": {"id":281,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/281\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Etendard\/","nom":"Refuge de l'Etendard","sym":"Residence","coord":{"alt":2430},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.17541,45.20377]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2239,
      "properties": {"id":2239,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2239\/refuge-garde\/Schonbielhtte\/","nom":"Sch\u00f6nbielh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2694},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.629,46.002]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1673,
      "properties": {"id":1673,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1673\/refuge-garde\/refuge-de-Maljasset\/","nom":"Refuge de Maljasset","sym":"Residence","coord":{"alt":1903},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":50},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.84231519699097,44.5927592753085]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4584,
      "properties": {"id":4584,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4584\/refuge-garde\/Refuge-du-Puigmal\/","nom":"Refuge du Puigmal","sym":"Residence","coord":{"alt":1800},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":50},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.05748,42.41147]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4785,
      "properties": {"id":4785,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4785\/refuge-garde\/Scaletta\/","nom":"Scaletta","sym":"Residence","coord":{"alt":2205},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.94057,46.60763]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4788,
      "properties": {"id":4788,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4788\/refuge-garde\/Capanna-Cadagno\/","nom":"Capanna Cadagno","sym":"Residence","coord":{"alt":1987},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":76},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.71967,46.54655]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4787,
      "properties": {"id":4787,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4787\/refuge-garde\/Terrihtte\/","nom":"Terrih\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2170},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":110},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[9.00492,46.63457]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2228,
      "properties": {"id":2228,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2228\/refuge-garde\/Refuge-de-lEpee\/","nom":"Refuge de l\u2019Ep\u00e9e","sym":"Residence","coord":{"alt":2370},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.0602,45.5889]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2319,
      "properties": {"id":2319,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2319\/refuge-garde\/Refuge-des-Clots\/","nom":"Refuge des Clots","sym":"Residence","coord":{"alt":1517},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.18288,45.04361]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4815,
      "properties": {"id":4815,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4815\/refuge-garde\/Refuge-de-Barroude\/","nom":"Refuge de Barroude","sym":"Crossing","coord":{"alt":2377},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":"D\u00e9truit"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.1441,42.73411]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1568,
      "properties": {"id":1568,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1568\/refuge-garde\/Cabane-des-Dix\/","nom":"Cabane des Dix","sym":"Residence","coord":{"alt":2928},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":140},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.4176,46.011]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4823,
      "properties": {"id":4823,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4823\/refuge-garde\/Capanna-Leit\/","nom":"Capanna Leit","sym":"Residence","coord":{"alt":2257},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":67},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.71877,46.46692]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2015,
      "properties": {"id":2015,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2015\/refuge-garde\/Refuge-Quintino-Sella-Viso\/","nom":"Refuge Quintino Sella (Viso)","sym":"Residence","coord":{"alt":2640},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":113},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.10973,44.66564]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2014,
      "properties": {"id":2014,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2014\/refuge-garde\/Refuge-Vallanta-Valante\/","nom":"Refuge Vallanta (Valante)","sym":"Residence","coord":{"alt":2420},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.06449,44.66569]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2326,
      "properties": {"id":2326,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2326\/refuge-garde\/Turtmannhtte-Tourtemagne\/","nom":"Turtmannh\u00fctte (Tourtemagne)","sym":"Residence","coord":{"alt":2519},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":72},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.6995,46.16]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2416,
      "properties": {"id":2416,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2416\/refuge-garde\/Konkordiahtte\/","nom":"Konkordiah\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2850},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":155},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.05324,46.5005]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2340,
      "properties": {"id":2340,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2340\/refuge-garde\/Refuge-Letey-Champillon\/","nom":"Refuge Letey (Champillon)","sym":"Residence","coord":{"alt":2465},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.2692,45.84992]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2444,
      "properties": {"id":2444,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2444\/refuge-garde\/Cabane-de-l-A-Neuve\/","nom":"Cabane de l'A Neuve","sym":"Residence","coord":{"alt":2735},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":28},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.0669,45.94878]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2441,
      "properties": {"id":2441,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2441\/refuge-garde\/Cabane-du-Trient\/","nom":"Cabane  du Trient","sym":"Residence","coord":{"alt":3170},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":128},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.04355,45.99956]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2460,
      "properties": {"id":2460,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2460\/refuge-garde\/Cabane-de-la-Tsa\/","nom":"Cabane de la Tsa","sym":"Residence","coord":{"alt":2607},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.50385,46.03037]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2463,
      "properties": {"id":2463,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2463\/refuge-garde\/Cabane-de-Balavaud\/","nom":"Cabane de Balavaud","sym":"Residence","coord":{"alt":2042},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.28124,46.15405]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1708,
      "properties": {"id":1708,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1708\/refuge-garde\/Refuge-de-Crete-Seche\/","nom":"Refuge de Cr\u00eate S\u00e8che","sym":"Residence","coord":{"alt":2400},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.3989,45.8822]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3460,
      "properties": {"id":3460,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3460\/refuge-garde\/Refuge-de-Pombie\/","nom":"Refuge de Pombie","sym":"Residence","coord":{"alt":2032},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":55},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.42693,42.83551]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2913,
      "properties": {"id":2913,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2913\/refuge-garde\/Cabane-de-Plan-Neve\/","nom":"Cabane de Plan N\u00e9v\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":2262},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.14428,46.25193]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2911,
      "properties": {"id":2911,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2911\/refuge-garde\/Refuge-de-Pierredar\/","nom":"Refuge de Pierredar","sym":"Residence","coord":{"alt":2293},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.19486,46.32131]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3942,
      "properties": {"id":3942,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3942\/refuge-garde\/Refuge-de-l-etang-Pinet\/","nom":"Refuge de l'\u00e9tang Pinet","sym":"Residence","coord":{"alt":2240},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":57},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.39656,42.69133]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 400,
      "properties": {"id":400,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/400\/refuge-garde\/Refuge-des-lacs-Merlet\/","nom":"Refuge des lacs Merlet","sym":"Residence","coord":{"alt":2417},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":14},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.65168,45.36086]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4507,
      "properties": {"id":4507,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4507\/refuge-garde\/Refuge-de-Terre-Rouge\/","nom":"Refuge de Terre Rouge","sym":"Residence","coord":{"alt":2182},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.51244640350342,45.1306657234974]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3362,
      "properties": {"id":3362,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3362\/refuge-garde\/Schreckhornhtte\/","nom":"Schreckhornh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2530},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":65},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.09867,46.58185]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3476,
      "properties": {"id":3476,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3476\/refuge-garde\/Piansecco\/","nom":"Piansecco","sym":"Residence","coord":{"alt":1988},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":54},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.47152,46.49431]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1203,
      "properties": {"id":1203,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1203\/refuge-garde\/Rifugio-Mario-Bezzi\/","nom":"Rifugio Mario Bezzi","sym":"Residence","coord":{"alt":2284},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":90},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.01803,45.541]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1676,
      "properties": {"id":1676,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1676\/refuge-garde\/Refuge-de-Chambeyron\/","nom":"Refuge de Chambeyron","sym":"Residence","coord":{"alt":2626},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":70},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.83602,44.53012]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 317,
      "properties": {"id":317,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/317\/refuge-garde\/Refuge-d-Argentiere\/","nom":"Refuge d'Argenti\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":2771},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":91},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.00457,45.94636]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 506,
      "properties": {"id":506,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/506\/refuge-garde\/Refuge-du-Chardonnet\/","nom":"Refuge du Chardonnet","sym":"Residence","coord":{"alt":2223},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":39},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.53189,45.02573]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 568,
      "properties": {"id":568,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/568\/refuge-garde\/refuge-d-Averole\/","nom":"Refuge d'Av\u00e9role","sym":"Residence","coord":{"alt":2210},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":88},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.08436,45.29723]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 433,
      "properties": {"id":433,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/433\/refuge-garde\/Refuge-du-Mont-Pourri\/","nom":"Refuge du Mont Pourri","sym":"Residence","coord":{"alt":2370},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":56},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.82681,45.52802]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1305,
      "properties": {"id":1305,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1305\/refuge-garde\/Refuge-du-Rabuons\/","nom":"Refuge du Rabuons","sym":"Residence","coord":{"alt":2523},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":36},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.9781,44.26844]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1548,
      "properties": {"id":1548,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1548\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Olan\/","nom":"Refuge de l'Olan","sym":"Residence","coord":{"alt":2344},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":56},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.20453,44.84151]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1335,
      "properties": {"id":1335,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1335\/refuge-garde\/Hollandiahutte\/","nom":"Hollandiahutte","sym":"Residence","coord":{"alt":3240},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":100},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.96036,46.4753]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1177,
      "properties": {"id":1177,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1177\/refuge-garde\/Rifugio-Citta-di-Chivasso\/","nom":"Rifugio Citt\u00e0 di Chivasso","sym":"Residence","coord":{"alt":2604},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":38},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.14296,45.47978]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2381,
      "properties": {"id":2381,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2381\/refuge-garde\/Weissmieshtten\/","nom":"Weissmiesh\u00fctten","sym":"Residence","coord":{"alt":2726},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":150},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.97785,46.14385]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2442,
      "properties": {"id":2442,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2442\/refuge-garde\/Cabane-d-Orny\/","nom":"Cabane d'Orny","sym":"Residence","coord":{"alt":2811},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":90},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.06278,46.00191]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2383,
      "properties": {"id":2383,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2383\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Traye\/","nom":"Refuge de la Traye","sym":"Crossing","coord":{"alt":1640},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":12},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.53085,45.43036]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5994,
      "properties": {"id":5994,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5994\/refuge-garde\/Refuge-Rothenbrunnen\/","nom":"Refuge Rothenbrunnen","sym":"Residence","coord":{"alt":1200},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":15},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.12205350399017,47.9803313590475]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 316,
      "properties": {"id":316,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/316\/refuge-garde\/Refuge-Albert-1er\/","nom":"Refuge Albert 1er","sym":"Residence","coord":{"alt":2706},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":140},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.98663,45.99675]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1675,
      "properties": {"id":1675,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1675\/refuge-garde\/Refuge-Agnel\/","nom":"Refuge Agnel","sym":"Residence","coord":{"alt":2585},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.97129,44.69085]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 386,
      "properties": {"id":386,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/386\/refuge-garde\/Refuge-du-Grand-Bec\/","nom":"Refuge du Grand Bec","sym":"Residence","coord":{"alt":2405},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":36},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7329,45.4165]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 401,
      "properties": {"id":401,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/401\/refuge-garde\/Refuge-de-Peclet-Polset\/","nom":"Refuge de Peclet-Polset","sym":"Residence","coord":{"alt":2474},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":84},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.6592,45.28925]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 384,
      "properties": {"id":384,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/384\/refuge-garde\/Refuge-Elisabetta\/","nom":"Refuge Elisabetta","sym":"Residence","coord":{"alt":2185},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.83745,45.767]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1288,
      "properties": {"id":1288,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1288\/refuge-garde\/Refuge-du-Viso\/","nom":"Refuge du Viso","sym":"Residence","coord":{"alt":2460},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":65},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.0514,44.70043]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1572,
      "properties": {"id":1572,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1572\/refuge-garde\/Almagellerhtte\/","nom":"Almagellerh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2894},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":120},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.00776,46.10762]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1431,
      "properties": {"id":1431,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1431\/refuge-garde\/Refuge-bivouac-Nino-Soardi\/","nom":"Refuge bivouac Nino Soardi","sym":"Residence","coord":{"alt":2630},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":12},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.02012,44.81794]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1540,
      "properties": {"id":1540,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1540\/refuge-garde\/Refuge-du-Sele\/","nom":"Refuge du S\u00e9l\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":2513},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":76},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.39053,44.87332]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2807,
      "properties": {"id":2807,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2807\/refuge-garde\/Refuge-Giacoletti\/","nom":"Refuge Giacoletti","sym":"Residence","coord":{"alt":2741},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.07595,44.69673]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2336,
      "properties": {"id":2336,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2336\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Testa-Grigia-Guide-del-Cervino\/","nom":"Refuge de la Testa Grigia (Guide del Cervino)","sym":"Residence","coord":{"alt":3480},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.70768,45.93415]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1488,
      "properties": {"id":1488,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1488\/refuge-garde\/Refuge-de-l-Aigle\/","nom":"Refuge de l'Aigle","sym":"Residence","coord":{"alt":3440},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.32455,45.01129]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2255,
      "properties": {"id":2255,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2255\/refuge-garde\/Refuge-d-Archiane\/","nom":"Refuge d'Archiane","sym":"Residence","coord":{"alt":784},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[5.5044,44.74615]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2980,
      "properties": {"id":2980,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2980\/refuge-garde\/Wildstrubelhtte\/","nom":"Wildstrubelh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2790},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.46811,46.38249]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1031,
      "properties": {"id":1031,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1031\/refuge-garde\/Auberge-de-Combeau\/","nom":"Auberge de Combeau","sym":"Residence","coord":{"alt":1370},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":18},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[5.56706,44.7655]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1095,
      "properties": {"id":1095,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1095\/refuge-garde\/Monchsjochhtte\/","nom":"M\u00f6nchsjochh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":3657},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":125},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.00574,46.55482]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5877,
      "properties": {"id":5877,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5877\/refuge-garde\/Refugio-de-Cap-de-Llauset\/","nom":"Refugio de Cap de Llauset","sym":"Residence","coord":{"alt":2425},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.683349072933197,42.5961607244505]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1595,
      "properties": {"id":1595,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1595\/refuge-garde\/Refuge-du-Col-Collon-Nacamuli\/","nom":"Refuge du Col Collon (Nacamuli)","sym":"Residence","coord":{"alt":2818},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.50049,45.94844]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3682,
      "properties": {"id":3682,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3682\/refuge-garde\/Refuge-du-Plan-du-Jeu\/","nom":"Refuge du Plan du Jeu","sym":"Residence","coord":{"alt":2073},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.20555,45.90255]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6303,
      "properties": {"id":6303,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6303\/refuge-garde\/Refuge-d-Espingo\/","nom":"Refuge d'Espingo","sym":"Residence","coord":{"alt":1950},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.499549,42.73054]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2335,
      "properties": {"id":2335,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2335\/refuge-garde\/Refuge-du-Theodule-Teodulo---Theodulhtte\/","nom":"Refuge du Th\u00e9odule (Teodulo - Theodulh\u00fctte)","sym":"Residence","coord":{"alt":3317},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.70852,45.94407]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3835,
      "properties": {"id":3835,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3835\/refuge-garde\/Similaun-Htte\/","nom":"Similaun H\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":3019},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":70},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[10.85461,46.77241]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2841,
      "properties": {"id":2841,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2841\/refuge-garde\/Refuge-Tuckett-et-Sella\/","nom":"Refuge Tuckett et Sella","sym":"Residence","coord":{"alt":2271},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":120},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[10.88228,46.19196]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1947,
      "properties": {"id":1947,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1947\/refuge-garde\/Cabane-de-Moiry\/","nom":"Cabane de Moiry","sym":"Residence","coord":{"alt":2825},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":96},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.59549,46.0907]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3046,
      "properties": {"id":3046,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3046\/refuge-garde\/Ca-D-Asti\/","nom":"Ca' D'Asti","sym":"Residence","coord":{"alt":2854},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":100},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.07473,45.19115]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3941,
      "properties": {"id":3941,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3941\/refuge-garde\/Refuge-de-Chaligne\/","nom":"Refuge de Chaligne","sym":"Residence","coord":{"alt":1934},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":36},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.25158,45.77852]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5498,
      "properties": {"id":5498,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5498\/refuge-garde\/Rifugio-Magia\/","nom":"Rifugio Magi\u00e0","sym":"Residence","coord":{"alt":2007},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.5079,45.8403]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 10,
      "properties": {"id":10,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/10\/refuge-garde\/Refuge-du-Pre-du-Mollard\/","nom":"Refuge du Pr\u00e9 du Mollard","sym":"Residence","coord":{"alt":1740},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":15},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[5.93554,45.18915]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3528,
      "properties": {"id":3528,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3528\/refuge-garde\/Refuge-d-Estom\/","nom":"Refuge d'Estom","sym":"Residence","coord":{"alt":1804},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.09906,42.80794]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3526,
      "properties": {"id":3526,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3526\/refuge-garde\/Refuge-des-Oulettes-de-Gaube\/","nom":"Refuge des Oulettes de Gaube","sym":"Residence","coord":{"alt":2150},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":85},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.14125,42.79291]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3619,
      "properties": {"id":3619,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3619\/refuge-garde\/Mittleberghtte\/","nom":"Mittlebergh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2393},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.2779,46.3855]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3759,
      "properties": {"id":3759,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3759\/refuge-garde\/Refuge-de-Mayen\/","nom":"Refuge de Mayen","sym":"Residence","coord":{"alt":1842},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.01446,46.36634]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3519,
      "properties": {"id":3519,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3519\/refuge-garde\/Refuge-d-En-Beys\/","nom":"Refuge d'En Beys","sym":"Residence","coord":{"alt":1980},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":69},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.94411,42.62669]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2473,
      "properties": {"id":2473,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2473\/refuge-garde\/Refuge-auberge-de-Salanfe\/","nom":"Refuge-auberge de Salanfe","sym":"Residence","coord":{"alt":1950},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":120},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.97094,46.14465]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3975,
      "properties": {"id":3975,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3975\/refuge-garde\/Adula-CAS\/","nom":"Adula CAS","sym":"Residence","coord":{"alt":2012},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":34},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[8.99579,46.49909]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6008,
      "properties": {"id":6008,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6008\/refuge-garde\/Refuge-de-Malinvern\/","nom":"Refuge de Malinvern","sym":"Residence","coord":{"alt":0},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.18442559242249,44.2202766552635]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 347,
      "properties": {"id":347,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/347\/refuge-garde\/Refuge-Robert-Blanc\/","nom":"Refuge Robert Blanc","sym":"Residence","coord":{"alt":2750},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":45},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7744,45.7653]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1537,
      "properties": {"id":1537,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1537\/refuge-garde\/Refuge-Adele-Planchard\/","nom":"Refuge Ad\u00e8le Planchard","sym":"Residence","coord":{"alt":3169},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":64},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.34515,44.96892]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2338,
      "properties": {"id":2338,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2338\/refuge-garde\/Cabane-du-Velan\/","nom":"Cabane du V\u00e9lan","sym":"Residence","coord":{"alt":2642},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.2454,45.9169]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 500,
      "properties": {"id":500,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/500\/refuge-garde\/Refuge-du-fond-d-Aussois\/","nom":"Refuge du fond d'Aussois","sym":"Residence","coord":{"alt":2338},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":42},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.70246,45.27679]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5499,
      "properties": {"id":5499,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5499\/refuge-garde\/Ostello-Lavese\/","nom":"Ostello Laves\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":1533},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.58089792754617,45.7678724699014]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4936,
      "properties": {"id":4936,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4936\/refuge-garde\/Refuge-d-Arremoulit\/","nom":"Refuge d'Arr\u00e9moulit","sym":"Residence","coord":{"alt":2280},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":28},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.32917,42.84606]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2349,
      "properties": {"id":2349,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2349\/refuge-garde\/Cabane-de-Bertol\/","nom":"Cabane de Bertol","sym":"Residence","coord":{"alt":3311},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.52771,46.00609]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4899,
      "properties": {"id":4899,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4899\/refuge-garde\/Refuge-de-Linza\/","nom":"Refuge de Linza","sym":"Residence","coord":{"alt":1340},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":110},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[-0.79944,42.89824]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2411,
      "properties": {"id":2411,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2411\/refuge-garde\/Rifugio-GB-Ferraro\/","nom":"Rifugio G.B. Ferraro","sym":"Residence","coord":{"alt":2066},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":26},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.73985,45.8661]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6343,
      "properties": {"id":6343,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6343\/refuge-garde\/Rifugio-Carestia\/","nom":"Rifugio Carestia","sym":"Residence","coord":{"alt":2201},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.8959,45.80334]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1047,
      "properties": {"id":1047,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1047\/refuge-garde\/Refuge-du-Nid-d-Aigle\/","nom":"Refuge du Nid d'Aigle","sym":"Residence","coord":{"alt":2372},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7995,45.856]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6334,
      "properties": {"id":6334,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6334\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Sega\/","nom":"Refuge de la Sega","sym":"Residence","coord":{"alt":1161},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":34},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[9.03785,42.2869]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 267,
      "properties": {"id":267,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/267\/refuge-garde\/refuge-du-plan-de-la-Lai\/","nom":"Refuge du plan de la Lai","sym":"Residence","coord":{"alt":1828},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":19},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.6692,45.6931]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 99,
      "properties": {"id":99,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/99\/refuge-garde\/Refuge-de-Plate\/","nom":"Refuge de Plat\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":2032},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.7173,45.9656]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2339,
      "properties": {"id":2339,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2339\/refuge-garde\/Refuge-Amianthe-Chiarella\/","nom":"Refuge Amianth\u00e9 (Chiarella)","sym":"Residence","coord":{"alt":2979},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":42},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.3047,45.9102]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1435,
      "properties": {"id":1435,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1435\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Vogealle\/","nom":"Refuge de la Vogealle","sym":"Residence","coord":{"alt":1901},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":58},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.8379,46.1122]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1536,
      "properties": {"id":1536,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1536\/refuge-garde\/Refuge-du-Pelvoux\/","nom":"Refuge du Pelvoux","sym":"Residence","coord":{"alt":2700},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":56},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.4057,44.8825]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3949,
      "properties": {"id":3949,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3949\/refuge-garde\/Refuge-gite-du-Suffet\/","nom":"Refuge-g\u00eete  du Suffet","sym":"Residence","coord":{"alt":1690},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.84573,45.20608]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 676,
      "properties": {"id":676,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/676\/refuge-garde\/Refuge-du-Ruitor\/","nom":"Refuge du Ruitor","sym":"Residence","coord":{"alt":2038},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.9408,45.6251]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2443,
      "properties": {"id":2443,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2443\/refuge-garde\/Cabane-de-Saleinaz\/","nom":"Cabane de Saleinaz","sym":"Residence","coord":{"alt":2691},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":48},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.07031,45.97644]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1550,
      "properties": {"id":1550,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1550\/refuge-garde\/Refuge-du-Glacier-Blanc\/","nom":"Refuge du Glacier Blanc","sym":"Residence","coord":{"alt":2542},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":135},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.41172,44.93755]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6035,
      "properties": {"id":6035,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6035\/refuge-garde\/Refuge-des-Camporells\/","nom":"Refuge des Camporells","sym":"Residence","coord":{"alt":2245},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":19},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.01114,42.62199]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1552,
      "properties": {"id":1552,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1552\/refuge-garde\/Refuge-du-Clot-Xavier-Blanc\/","nom":"Refuge du Clot (Xavier Blanc)","sym":"Residence","coord":{"alt":1397},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.27554,44.82925]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5537,
      "properties": {"id":5537,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5537\/refuge-garde\/Refuge-de-Malniu\/","nom":"Refuge de Malniu","sym":"Residence","coord":{"alt":2138},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":34},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.7854,42.4642]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5530,
      "properties": {"id":5530,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5530\/refuge-garde\/Refuge-Estanys-de-la-Pera\/","nom":"Refuge Estanys de la Pera","sym":"Residence","coord":{"alt":2357},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.5988,42.4566]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5552,
      "properties": {"id":5552,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5552\/refuge-garde\/Rifugio-Fontana-Mura\/","nom":"Rifugio Fontana Mura","sym":"Residence","coord":{"alt":1726},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":25},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.187,45.018531]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5572,
      "properties": {"id":5572,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5572\/refuge-garde\/Chalet--refuge-de-Chamoissiere\/","nom":"Chalet- refuge de Chamoissi\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":2106},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":18},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.38550281524658,44.9954880939572]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 426,
      "properties": {"id":426,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/426\/refuge-garde\/Refuge-du-Mont-Thabor\/","nom":"Refuge du Mont Thabor","sym":"Residence","coord":{"alt":2502},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":46},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.59979,45.12343]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5661,
      "properties": {"id":5661,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5661\/refuge-garde\/Berghotel-Schwarenbach\/","nom":"Berghotel Schwarenbach","sym":"Residence","coord":{"alt":2060},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":154},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.6250159740448,46.4320303638013]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2915,
      "properties": {"id":2915,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2915\/refuge-garde\/Cabane-du-Fenestral\/","nom":"Cabane du F\u00e9nestral","sym":"Residence","coord":{"alt":2440},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":45},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.10054,46.18896]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2396,
      "properties": {"id":2396,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2396\/refuge-garde\/Refuge-du-Saut\/","nom":"Refuge du Saut","sym":"Residence","coord":{"alt":2126},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":25},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.6323,45.3371]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4141,
      "properties": {"id":4141,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4141\/refuge-garde\/Rifugio-Malghera\/","nom":"Rifugio Malghera","sym":"Residence","coord":{"alt":1937},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":90},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[10.1392,46.3434]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4938,
      "properties": {"id":4938,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4938\/refuge-garde\/Refuge-Niu-de-l-Aliga\/","nom":"Refuge Niu de l'Aliga","sym":"Residence","coord":{"alt":2537},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.89332,42.31943]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 4937,
      "properties": {"id":4937,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/4937\/refuge-garde\/Martin-Busch-Htte-Samoar-Htte\/","nom":"Martin Busch H\u00fctte (Samoar H\u00fctte)","sym":"Residence","coord":{"alt":2501},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":120},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[10.88694,46.80104]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 419,
      "properties": {"id":419,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/419\/refuge-garde\/Refuge-de-Bise\/","nom":"Refuge de Bise","sym":"Residence","coord":{"alt":1502},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.76453,46.33031]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5377,
      "properties": {"id":5377,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5377\/refuge-garde\/Refuge-Ernesto-Tazzetti\/","nom":"Refuge Ernesto Tazzetti","sym":"Residence","coord":{"alt":2642},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.09627,45.20933]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5365,
      "properties": {"id":5365,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5365\/refuge-garde\/Refuge-Ulldeter\/","nom":"Refuge Ulldeter","sym":"Residence","coord":{"alt":2220},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":51},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.25769,42.41969]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5375,
      "properties": {"id":5375,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5375\/refuge-garde\/Refuge-Citta-di-Cirie\/","nom":"Refuge Citta di Ciri\u00e9","sym":"Residence","coord":{"alt":1850},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":23},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.1634,45.3071]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5366,
      "properties": {"id":5366,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5366\/refuge-garde\/Refuge-Coma-de-la-Vaca-Manelic\/","nom":"Refuge Coma de la Vaca (Manelic)","sym":"Residence","coord":{"alt":2000},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":52},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.219,42.3852]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6396,
      "properties": {"id":6396,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6396\/refuge-garde\/Refuge-Pontese\/","nom":"Refuge Pontese","sym":"Residence","coord":{"alt":2217},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":70},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.36895084381104,45.4958793507751]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1688,
      "properties": {"id":1688,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1688\/refuge-garde\/Hospice-du-Grand-St-Bernard\/","nom":"Hospice du Grand-St-Bernard","sym":"Residence","coord":{"alt":2469},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":80},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.17057,45.86889]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5378,
      "properties": {"id":5378,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5378\/refuge-garde\/Refuge-Bartolomeo-Gastaldi\/","nom":"Refuge Bartolomeo Gastaldi","sym":"Residence","coord":{"alt":2659},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":76},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.14339,45.29778]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5384,
      "properties": {"id":5384,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5384\/refuge-garde\/Refuge-Luigi-Cibrario\/","nom":"Refuge Luigi Cibrario","sym":"Residence","coord":{"alt":2616},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":42},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.14726,45.2468]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5466,
      "properties": {"id":5466,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5466\/refuge-garde\/Refuge-du-Ruhle\/","nom":"Refuge du Ruhle","sym":"Residence","coord":{"alt":2185},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":53},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.7259,42.6381]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1545,
      "properties": {"id":1545,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1545\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Selle\/","nom":"Refuge de la Selle","sym":"Residence","coord":{"alt":2673},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":75},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.24913,44.98228]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5414,
      "properties": {"id":5414,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5414\/refuge-garde\/Brandenburger-Haus\/","nom":"Brandenburger Haus","sym":"Residence","coord":{"alt":3277},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":105},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[10.7781,46.84461]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 170,
      "properties": {"id":170,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/170\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Pointe-Percee-ou-Gramusset\/","nom":"Refuge de la Pointe Perc\u00e9e ou Gramusset","sym":"Residence","coord":{"alt":2162},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":48},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.54424,45.95551]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5464,
      "properties": {"id":5464,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5464\/refuge-garde\/Refuge-de-Colomina\/","nom":"Refuge de Colomina","sym":"Residence","coord":{"alt":2395},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":40},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.00130081176758,42.5194659456414]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1754,
      "properties": {"id":1754,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1754\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Pilatte\/","nom":"Refuge de la Pilatte","sym":"Residence","coord":{"alt":2577},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":118},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.3321,44.87]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1544,
      "properties": {"id":1544,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1544\/refuge-garde\/Refuge-du-Soreiller\/","nom":"Refuge du Soreiller","sym":"Residence","coord":{"alt":2730},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":90},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.2437,44.9604]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5422,
      "properties": {"id":5422,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5422\/refuge-garde\/Refuge-Prat-dAguilo-Cesar-August-Torras-\/","nom":"Refuge Prat d\u2019Aguil\u00f3 \"C\u00e8sar August Torras\"","sym":"Residence","coord":{"alt":2037},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[1.714,42.2971]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5432,
      "properties": {"id":5432,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5432\/refuge-garde\/Refuge-degli-Angeli-Ex-Scavarda\/","nom":"Refuge degli Angeli (Ex Scavarda)","sym":"Residence","coord":{"alt":2916},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":49},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.02972,45.62444]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5417,
      "properties": {"id":5417,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5417\/refuge-garde\/Refuge-d-Amitges\/","nom":"Refuge d'Amitges","sym":"Residence","coord":{"alt":2380},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":74},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.98464,42.59672]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2458,
      "properties": {"id":2458,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2458\/refuge-garde\/Cabane-Marcel-Brunet\/","nom":"Cabane Marcel Brunet","sym":"Residence","coord":{"alt":2103},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":65},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.27423,46.03036]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6068,
      "properties": {"id":6068,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6068\/refuge-garde\/Refuge-de-Spee\/","nom":"Refuge de Sp\u00e9e","sym":"Residence","coord":{"alt":1470},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.37143145955633,45.9942387306067]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1917,
      "properties": {"id":1917,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1917\/refuge-garde\/Refuge-de-la-Gliere\/","nom":"Refuge de la Gli\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":2010},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":32},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.81403,45.43123]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1165,
      "properties": {"id":1165,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1165\/refuge-garde\/Refuge-de-Vallonpierre\/","nom":"Refuge de Vallonpierre","sym":"Residence","coord":{"alt":2271},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":39},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.2898,44.7986]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3145,
      "properties": {"id":3145,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3145\/refuge-garde\/Refuge-Buffere\/","nom":"Refuge Buff\u00e8re","sym":"Residence","coord":{"alt":2076},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.57066,45.01264]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5463,
      "properties": {"id":5463,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5463\/refuge-garde\/Refuge-de-Saboredo\/","nom":"Refuge de Saboredo","sym":"Residence","coord":{"alt":2310},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":21},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[0.963333333333333,42.6211111111111]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 6072,
      "properties": {"id":6072,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/6072\/refuge-garde\/Refuge-du-Plan\/","nom":"Refuge du Plan","sym":"Crossing","coord":{"alt":1750},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_x"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":0},"etat":{"valeur":"Ferm\u00e9"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.59411820379319,45.3573295546172]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 5801,
      "properties": {"id":5801,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/5801\/refuge-garde\/Refuge-et-gite-d-etape-du-Bourdils\/","nom":"Refuge et g\u00eete d'\u00e9tape du Bourdils","sym":"Residence","coord":{"alt":1050},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":4},"etat":{"valeur":"Cl\u00e9 \u00e0 r\u00e9cup\u00e9rer avant"}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.90025919675827,43.6012260661573]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2955,
      "properties": {"id":2955,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2955\/refuge-garde\/Buron-de-Meije-Costes\/","nom":"Buron de Meije Costes","sym":"Residence","coord":{"alt":1450},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":14},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[2.72378,45.09672]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 164,
      "properties": {"id":164,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/164\/refuge-garde\/Refuge-du-Parmelan-ou-Camille-Dunant\/","nom":"Refuge du Parmelan (ou Camille Dunant)","sym":"Residence","coord":{"alt":1825},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":49},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.24007344245911,45.946188928361]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 444,
      "properties": {"id":444,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/444\/refuge-garde\/Refuge-d-Ambin\/","nom":"Refuge d'Ambin","sym":"Residence","coord":{"alt":2270},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":30},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.86502,45.16348]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 239,
      "properties": {"id":239,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/239\/refuge-garde\/Refuge-de-Leschaux\/","nom":"Refuge de Leschaux","sym":"Residence","coord":{"alt":2431},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":22},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.98098,45.89439]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 405,
      "properties": {"id":405,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/405\/refuge-garde\/Refuge-de-Ricou\/","nom":"Refuge de Ricou","sym":"Residence","coord":{"alt":2115},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":20},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.54401,45.04636]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 355,
      "properties": {"id":355,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/355\/refuge-garde\/Refuge-du-Grenairon\/","nom":"Refuge du Grenairon","sym":"Residence","coord":{"alt":1974},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":85},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.79831,46.03229]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 143,
      "properties": {"id":143,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/143\/refuge-garde\/Refuge-du-Couvercle\/","nom":"Refuge du Couvercle","sym":"Residence","coord":{"alt":2687},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":128},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.96533,45.91023]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 369,
      "properties": {"id":369,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/369\/refuge-garde\/Refuge-du-Vieux-Emosson\/","nom":"Refuge du Vieux Emosson","sym":"Residence","coord":{"alt":2205},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":28},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.9003,46.0625]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 393,
      "properties": {"id":393,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/393\/refuge-garde\/Refuge-de-Lessy\/","nom":"Refuge de Lessy","sym":"Residence","coord":{"alt":1760},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":19},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.43988,45.99028]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 402,
      "properties": {"id":402,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/402\/refuge-garde\/Refuge-du-Carro\/","nom":"Refuge du Carro","sym":"Residence","coord":{"alt":2760},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":61},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.12307,45.41989]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 409,
      "properties": {"id":409,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/409\/refuge-garde\/Refuge-des-Drayeres\/","nom":"Refuge des Dray\u00e8res","sym":"Residence","coord":{"alt":2180},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":64},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.508,45.081]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 3976,
      "properties": {"id":3976,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/3976\/refuge-garde\/Adula-UTOE\/","nom":"Adula UTOE","sym":"Residence","coord":{"alt":2393},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":58},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[9.00771,46.49531]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2267,
      "properties": {"id":2267,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2267\/refuge-garde\/Domhtte\/","nom":"Domh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2940},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":75},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.81769,46.10278]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1428,
      "properties": {"id":1428,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1428\/refuge-garde\/Refuge-des-Fonts-de-Cervieres\/","nom":"Refuge des Fonts de Cervi\u00e8res","sym":"Residence","coord":{"alt":2040},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.8157,44.84465]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1510,
      "properties": {"id":1510,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1510\/refuge-garde\/Refuge-de-La-Valette\/","nom":"Refuge de La Valette","sym":"Residence","coord":{"alt":2590},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":44},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.72404,45.35346]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2885,
      "properties": {"id":2885,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2885\/refuge-garde\/Cabane-Rambert\/","nom":"Cabane Rambert","sym":"Residence","coord":{"alt":2580},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":44},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.1342,46.2302]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2229,
      "properties": {"id":2229,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2229\/refuge-garde\/Refuge-Albert-Deffeyes\/","nom":"Refuge Albert Deffeyes","sym":"Residence","coord":{"alt":2494},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":92},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.9859,45.6753]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 2210,
      "properties": {"id":2210,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/2210\/refuge-garde\/Rothornhtte\/","nom":"Rothornh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":3198},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":84},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.69737,46.04857]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1029,
      "properties": {"id":1029,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1029\/refuge-garde\/Rottalhtte\/","nom":"Rottalh\u00fctte","sym":"Residence","coord":{"alt":2755},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":45},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.94471,46.52613]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1511,
      "properties": {"id":1511,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1511\/refuge-garde\/Cabane-de-Valsorey\/","nom":"Cabane de Valsorey","sym":"Residence","coord":{"alt":3030},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":60},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.27176,45.9304]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1075,
      "properties": {"id":1075,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1075\/refuge-garde\/Caverne-Dufour\/","nom":"Caverne Dufour","sym":"Residence","coord":{"alt":2478},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":48},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[55.49635,-21.10977]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1705,
      "properties": {"id":1705,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1705\/refuge-garde\/Cabane-Topali\/","nom":"Cabane Topali","sym":"Residence","coord":{"alt":2675},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":44},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.76188,46.15694]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1173,
      "properties": {"id":1173,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1173\/refuge-garde\/Refuge-CAF-de-la-Valmasque\/","nom":"Refuge CAF de la Valmasque","sym":"Residence","coord":{"alt":2233},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":52},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.44656,44.10815]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1556,
      "properties": {"id":1556,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1556\/refuge-garde\/Cabane-de-Chanrion\/","nom":"Cabane de Chanrion","sym":"Residence","coord":{"alt":2462},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":86},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.38095,45.93917]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1489,
      "properties": {"id":1489,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1489\/refuge-garde\/Refuge-Margherita-Signalkuppe\/","nom":"Refuge Margherita \/ Signalkuppe","sym":"Residence","coord":{"alt":4556},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":75},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[7.87689,45.92696]}      
    },    {
      "type": "Feature",
      "id": 1741,
      "properties": {"id":1741,"lien":"https:\/\/www.refuges.info\/point\/1741\/refuge-garde\/Refuge-Evariste-Chancel\/","nom":"Refuge Evariste Chancel","sym":"Residence","coord":{"alt":2506},"type":{"id":10,"valeur":"refuge gard\u00e9","icone":"cred_eau"},"places":{"nom":"Capacit\u00e9 d'accueil","valeur":35},"etat":{"valeur":""}},
      "geometry": {"type":"Point","coordinates":[6.27117,45.02687]}      
    }  ]
}

